川普與歐盟達成「零關稅」協議 歐盟將提高購買美國大豆及液化天然氣

貿易戰降溫！ 川普與歐盟達成「零關稅」協議

2018-07-26 07:32

〔即時新聞／綜合報導〕美國總統川普今天與歐盟執委會（EC）主席容克在白宮進行會談，雙方完成共同協議，承諾將會削減關稅壁壘，針對非汽車類產品建立「零關稅」框架。

綜合媒體報導，川普和容克在白宮會談後表示，他們同意進行全面性的貿易談判，其中包括增加歐洲對美國大豆和液化天然氣（LNG）的貿易，以及減少跨大西洋服務業、化學品、藥品和醫療等貿易產品的關稅壁壘。

川普說，「我們今天同意，首先要共同努力實現零關稅、零非關稅壁壘，以及對非汽車工業產品零補貼」、「我們同意致力於促進歐美零關稅。歐盟將提高購買美國大豆的強度，並進口更多的美國液化天然氣（LNG）」。

容克指出，就這些問題進行談判時，雙方已經同意不徵收新的關稅，包括川普威脅對進口汽車加徵關稅。
<自由時報>

贏國又贏

贏到開巷好野

中國

大豆賣晒比歐盟
支那想買都買唔到

我想知中國今次點樣寫呢單新聞

世貿可以汁得

中國或成最大贏家

咁歐盟汽車關稅個到呢

又贏

WTO 留番比你羸國玩

咁劉霞咪放得好唔抵

早前日本已經跟歐盟達成零關稅協議

為保面子寧上沉船
輸了現在也輸了未來

d人成日話侵侵搞事
根本美國一直都係俾人搵著數嗰個
佢而家只係打破本身存在既貿易壁壘

美國而家D貨平晒, 歐盟贏國冇著數令
美國又彈返起十零廿年

我而家就真係見到change 啦

強國包圍網

歐洲應該好多人想佢連任失敗
美國左膠又咁憎佢
希望多啲人投票支持侵

好多人聽左八年咀炮左慣左

Make America Great Again

In Trump we trust

歐盟想兩面逢源（但美國行先），東南亞大部分係一堆無賴，俄佬專搵強國笨柒，台日韓菲就明顯美國果邊但又想搵下著數

直頭要打破所有現有秩序先有運行，個所謂全球化同新自由主義不停被中國呢啲雙重標準嘅國家佔盡便宜

中國要贏啦

似條上手力架得把口講野咩

根本侵伯就係要大家坐埋台玩 對住啲輸打贏要既撚樣唔係咁做 佢真係企住不敗之地揸鳩你水

下一波到中國，貿易戰大和解

大家都枱底傾掂數
WTO執得啦 解散佐佢啦不如

侵: 通商寬農 (真)
習: 通商寬衣 (真)

強國成了歐盟同美國談判籌碼SO SAD

人地入黎就玩人治 呢下勁

俄佬都唔係搵強國笨柒 係強國本身手腳都唔乾淨 買副偈返去話拎黎用原來拎黎拆 你覺得俄佬仲信唔信你
之前又話同歐盟合作 原來個波係美國控緊
波都唔在腳 仲入乜波

零關稅 如果得, 會係大事..
影響香港好深., 香港食 0 關稅起家.
香港會少左好多揾錢機會.

回歸以前一年deal一次貿易配額嘅年代仲好

侵呢次嘅貿易戰談判真係可以放入大學教材

諗起前幾年，俄佬俾美國搞到經濟一身蟻，油價跌到40幾蚊桶，強國同佢簽75蚊桶期油

記唔記得黃大仙支簽

支那只係俄佬隻唐狗

美歐貿易有幾可經香港啊

美國野真係又平又靚, 明明amazon大把野買同平, 連支那人都轉去買, 但香港人只係識用淘寶

cctvb

歐洲同美國決裂

EU,美國同香港咁遠都有影響?

Cctvb

一唸到大家都係白人，點會同你班黃種人聯手呢，仲要係社會主義國家

唔trump支那玩

力架馬

唔係100蚊咩